覺唔覺連登仔好鍾意強逼人認同佢地既觀念？

1.毒撚專一好仔 港女唔鍾意毒撚=唔鍾意好仔=臭雞賤女人

事實係毒撚無資格去玩女人 只能叫雞［sosad]

2.大隻先係男人

事實係大部分女人都唔鍾意男人太大隻 好核突
連登班矮撚練完大隻成隻崎型咁 自我感覺良好

3.潮流興啲乜都=跟風 韓=垃圾 日系 英倫風先有特式 有自己風格

事實係見到唔少崎呢連登仔以為自己好型好獨特
女人都係鍾意韓系個種暖男look多

4.要人請食飯既女人都係雞

事實係一個成功既男人 請女人食飯好閒 唔care個少少錢 係連登班低學歷窮撚先會咁care🤷🏻‍♂️你地都係慳返啲錢去叫雞啦 你地無資格有女呀

5.唔留個處比老公都係雞

咁男人洗唔洗第一次射精留返比老婆呀 飛機都唔打得
事實係女人都有性需要 只要專一 剩係同男朋友扑野都夠晒啦

6.諗到再加 大家討論住先

事實上咪又係自己圍爐
啲中學雞睇完都係得啖笑

同意 你睇下樓豬

因為係網絡世界個個都可以做網絡判官
唔單止連登啦，香港人民智真係好拎低 講句說話連最基本既邏輯推理都無。

其他認同 不過第4有啲on9 男人請女人食野真係唔係老奉 點解唔可以care

你又咪係想我地認同

笑撚到我仆街

我有冇逼你牙？-.-

咁你利申乜野？你咁講姐係你唔小家接受到條女係n手西啦，根本你利申得已經係矛盾

你點知 佢講你就信?

接受唔到男人條j抽插過其他女人既女人都好小家啦

俾你快一步

Blocked

仲有果D咩一定要買樓
唔講以為AA狗

完全唔會思考，羊群效應
講d唔啱聽嘅野，就乜尻都搬左人地個老母出黎先，跟住就一大班人跟機圍爐

Block左點覆？😂

唔認同第四點
事實？咩叫事實？你講就叫做係？
香港就係多得你呢啲垃圾助長港女氣焰
搞到好多臭雞扮上菜

根本唔係care唔care錢既問題
而係唔好take it for granted

Between 想問一問樓主讀緊中幾？

樓主你咁樣同連登仔有咩分別

我們連登仔就是這樣的